有冇人覺得人越大wts時間越短

寧願得閒覆下story覆下snapchat傾20句當維繫左關係，幾個星期約朋友出去一次

wts 洗左data 2年都係得12萬message sent
比著係中學，半年都唔止呢個數

sc ig tg wts 隨心 想覆就覆

不嬲好想知啲人點樣長期同同一個人ws
有冇咁多野講

係，夜晚先一次過覆返，有時隔日添，完全唔明中學嗰陣點解可以一來一回咁不停傾

只要你唔覆人就唔會比人已讀

呢個post好young

依家有時見到朋友message都唔想覆，tg group個個唔識又會覆